[有線記者入] 快D開番個免費新聞台, 一定搶得嬴收視

隔離POST已經討論緊viuTV 開個新聞台:

要求viutv 開設97台新聞台簽名區

我就覺得你地cable news 做得更好, 新聞刺針
講真而家我平時係睇netflix, 轉台睇電視只係因為要睇新聞

快d搶先開番個24小時新聞台, 收視一定有200萬人支持你,
到時你d廣告我幫你睇哂佢又點話!

林善懿